林鄭：你地班人唔返工交稅，我邊有錢dum錢落大灣區呀？

「特區政府正與部分央企探討合作，物色可以共同投資的海外項目，將來香港不單可以提供貸款服務，亦可以作為股本投資人去投資。」

你班香港人唔返工，香港無稅收，點奉獻俾黨中央？？

林鄭陳茂波班人又點樣攞分呀？

香港政府已經無得救

咁既投資 risk return 有幾高呢？